賤賊同藍屍好比夫妻，催淚彈好比精液

祝賀兩間藍舖俾賤賊射催淚彈

咁算唔算下下早洩